admin 請del post

政府欠CityU一個醫學院！！！！！！！！